誠徵 撳錢 文宣, 想用唻做 媽咪 5 的 WALLPAPER

常常外出用餐, 發覺周圍D人其實好撚八卦, 現誠徵 緊急法 撳錢 文宣, 等大家可以勤力D去撳錢. 保護自家財產!
萬分感激!